iphone 6plus更新唔到ios10.2

是咁的 小弟部機由買返黎就冇更新過 呢排想更新下
但更唔到 有冇巴絲都有過呢個情況
唔該

APPLE 關左10.2 嘅驗證啦，依家只可以更新10.3.1 /2

你down左落黎冇安裝，入去del左個更新啦

用iTunes 升啦